有無人同我一樣 溝女係賺到錢

全身衫褲鞋佢買

爆房一人一次

食飯多數aa 有時佢碌卡

諗唔到點解溝女會洗多左錢

你一定好樣衰

都幾

好女仔難求呀 ching

點解會有你哩種人
諗起都噁心